牛軍準備好聽日入屠宰場未

好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

你做咩開post

自燈大法？？

熊軍開心太早了

夜期跌600,adr都插，爽啊

股joy買牛
升1000 點止賺咪識玩

掃貨買正股
特價時段
升1000跌600 濕濕碎

你救咗市

我d牛冇事啦咁

咁都升，唔好啦

聽日可追牛了

燈到仆街

Diu

叫賭俠放過牛軍

燈到仆街啊 屌老母

ching你搵個兩日前既post屈我燈會唔會放份左少少？！？！？！

事實上呢兩日係升 邊度有屈你

我開post既第2日跌幾百點

沖